[冇圖]倪晨曦定湯洛雯

BOTH

Both

2個鼻都好扁

Why not both

一樣樣

女仔鼻高先柒